元朗班村民，而家知道大撚鑊了

再冇人問租盤，而睇樓一聽元朗唔去睇，
只要我地不停散佈元朗區白初事件，班村民食屎了

唔會無人問

但只要加大個非市區系數

都重創佢地

得番勇武南亞夠膽住，變埋南亞村

冇人想去買元朗樓，土地就唔值錢

元朗？不了

我都想...現實係香港人好善忘

滿意

所以不停做長輩圖，令大家記憶唔好忘記

香港人好現實，元朗如果唱到大灣區一樣，三不管地方，香港人自然唔會去買

安居樂業，香港人最重視，當仲有圍村，元朗呢世都冇得發展

我係香港人，我願意罷工

依家等班元朗商鋪屌7班黑社會

要一路持續到起碼11區選，等班仆街投奶共派投得咁開心

日日去貼街招

元朗,不了

好耐冇見過新長輩圖

每星期貼元朗區樓市下跌新聞，包你開心

元朗，不了

個重點唔只係白衫黑社會打人

係有黑社會犯罪無人會幫你

試下你比黑社會打/偷野，人地傾2句就走得，然後你比人塔走。

搵鬼住咩三不管地帶

咩呀 唔係割蓆咗咩 佢哋班牛屎佬燒咗炮伏i 興祝啦 ……

任意創造

割左，樓價跌

原本都不了 依家就更加

PUSH

元朗，出入比人打

抵撚死，留返佢地自己慢慢住

有白色人巡邏

事實證明
黑社會=圍村人, 然後警黑合作

呢個係客觀事實

上次比人成家比人打

叫自由行幫襯咪得
強国人14億市場, 驚閪

警黑合作, 唔洗你教

大陸落得黎仲會住黑社會地方？

係, 福島單嘢夠話唔去日本啦

警黑合作, 維持元朗秩序

推

最好深水埗個啲搬哂入去同啲牛屎佬一齊住

好危險
日日有黑社會打人 又無警察

元朗 不了
成日都有好多黑社會周街打人
警察又唔理

真係可以寫個大陸旅客遊元朗圖文並茂嘅攻略，然後再夾雜幾張白衫行兇嘅相。

咁巴閉叫佢只租返俾原居民

最起碼我地自己人唔好租唔好買
你知香港人啦 平10% 就狗衝

香港新城寨
元朗三不管
用依個嚟做文宣最好

push

光復香港 時代革命

元朗真係不了

有fd元朗食野去南生圍
即比其他人屌

唔好話住，我連入元朗都唔會，不會在元朗消費

依家連自由行都唔敢黎香港

而家真係一個人唔會入元朗，西鐵最盡都係荃灣西落

仲未計之前啲圍村老黑收陀地

好似係習大大禁左

福島輻射都叫慢性
住元朗獨立國分分鐘即時冇命

我絕對唔會揀住呢到經過今次
香港人係善忘，但鄉黑警呢單野真係冇外人會想係個到住

因為狗都係黑社會

麻包袋

I will build a great, great wall outside Yuen Long. And I will have Junius Ho pay for that wall.

住村屋分分鐘返唔到屋企

問下何君九有乜辦法解決啦

仲住元朗？不了

人踩人，呢兩日放盤超多

老實講口裏說不身體很誠實，平都唔去元朗。

將全港支那人掟晒去元朗國

入元朗住，入元朗校網，
你仔女班同學/朋友既老豆老母
就係呢班人

以後行街俾人打劫強姦，
報咗警，差人會同你講：驚就唔好出街

你嗰區既議員會同黑社會打成一遍
係 LITERALLY 攞埋碌棍落街打成一遍

想幫你地掃下雞竇、減少下擾民自由行
義士俾人趕走
遲下藥房越開越多、你老公日日俾北姑嬲

每逢遊行，有人話要燒你屋企、拆你祠堂
（利申，網上見到）

以前同人講住元朗
朋友：你騎牛翻學？
宜家同人講住元朗
朋友：你老豆就係亂打人班鄉下佬？

業主，你真係想喺呢個環境生存（無錯，唔係生活，係生存）落去？

準業主，你甘心用血汗錢接火棒？

錢係你既，自己諗喇。

香港人就黎連凶宅都買唔起

有無元朗居民講下
727後元朗啲食店，鋪頭生意點？

人流有無大跌？

之前住元朗就係治安太差所以成家搬返出市區，依家我聽舊鄰居有好多南亞同黑社會入咗去住。成日見到搞事

仲衰過SSP

元朗係咪唔使交差餉？呢個可能係賣點

唔好咁啦

除咗樓盤之外元朗成個經濟都應該要收佢皮呼籲大家唔好入元朗食嘢 買嘢 將元朗變成死城有咩要去 去屯門天水圍就好

可以同黑社會做鄰居

香港最黑暗嘅一日沒有之一，每年721都要入元朗遊行，毋忘香港政府勾鄉黑勢力

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

元朗不了

唔買元朗樓
都唔去元朗消費一蚊

剛剛開始
遅早 比人掃場
等你黑勢力可以胡作非為

抵制元朗所有樓盤

樓價大跌

小店含哂撚，喜茶而家唔洗排隊
大商場(yoho mall)鋪頭瘋狂減價，eg jackwills/American eagles 3拆

好消息一定要推

3折都無人買啦

大陸人有無消失晒？

push

Push

元朗係唔係已經不適合人類居住？？？

遲下元朗得返支那人買

做得好
講埋佢風水有問題更加無人買

商舖表示唔撚交陀地啦屌你老母

強国人唔去咩

強国人咁有錢, 又唔怕黑社會?

罷工罷工牛屎佬自住住飽佢

垃圾地區，想俾黑社會打咩

元朗太危險，不了

啲鋪頭生意點？

警黑合作

搵黑警都無用
比保護費咪可以入元朗

一定唔會
幾百萬買咁既牛屎地方 情願唔買

請真，搵緊樓，本來約左睇元朗同屯門（因為無錢），但真心驚，推左唔睇了

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波

都係果句
無錢邊撚度都要住

最明顯係黑勢力係做到出晒面
南邊圍 同元朗附近勢力分佈係你行過就會知道
講緊係一個範圍 有幾十人睇場
一出事或者只係同佢地或利益關係嘈就有可能被打一身
受害永遠都係住果度既人

香港僱傭兵集中地

應該幾個方向攻擊班鄉下佬，投訴僭建一路宣揚元朗嘅危險性

呢條片係最好既租盤買盤宣傳

元朗，天水圍

要叫人去天水圍食野我真係講唔出口

一聽到有人想睇元朗就話:下？個到你落街都比黑社會打到半死架

香港凶宅已經同市價差唔到一成半

天水圍D野去屯門好過

仆街平3成都唔去啦
收工坐車都被人打鑊喎
我第二日仲點樣返工呀
落樓下一係俾黑警逗一係就俾鄉黑搞
揸車又話要過路費保護費
我都係住沙田算

咁又唔好咁諗
遲下等元朗啲鋪執下執下 天水圍就多嘢食架啦

［突發推上熱門 香城ONLINE新職業解鎖］香城首次旗手小隊上線啦！

建議巴打可以係d元朗樓盤廣告留下言
提醒下善忘既香港人

張超雄大將軍軍隊大本營

以南制鄉,高招.

唔好post 啲偷片啦
依條係HKU campus tv 拍㗎

依條先係original！

我就唔信
元朗D 鋪夠膽先講

福島之後真係無去過

感覺上少左好多，週末會見真章

罪惡城市

去都去中環啦有錢個d

新香港人全面進場

「元朗最恐怖唔係有黑社會，而係冇警察」

唔使散佈都冇人敢入去住，市民唔係盲

藍絲都唔敢入去住，黑社會係為利益跳制

隨時爆既炸彈，邊個咁勇武入去過生活

過江龍不及地頭蟲
啲商家慢慢撤出元朗
到時佢地真係做真牛屎佬

元朗，，男嘅雞姦，女嘅強姦，，不了

其實理性啲都唔會夠膽租 唔洗點宣傳都明。。。
畀人打 畀人姦都告唔入 邊個夠膽住 特別係有兒有女嗰種家庭
點都寧願畀多少少住市區啦。。。

我無野講

根本唔駛宣傳係真係唔買得 相對危險作為長期投資真係咪搞

39分鐘治安生活圈

正撚過大灣區啦

幾耐都好，有得揀做咩要租/買元朗樓？
唔多唔少實有影響，好似個日傳有刀手咁，
舖頭落哂閘關門試問邊一區試過？

yuen long

推
林鄭 黑警 黑社會 黑議員 冚家剷

整banner 嘛 除咗元朗 各區整晒

一定要一直宣傳元朗有黑社會冇人理
等所有店冇人敢去

等班居民憎死班黑社會
佢地應該知佢地係邊個

香港人係善忘
但呢單嘢一定無咁快忘記

一家住元朗，只要黑社會和警賊睇中你老母老婆，好快就會去左this av大熱精選，你個女仲慘，10歲唔夠就被迫做雞，俾藍屍玩完就掟利是，只要市區遊行，你一家唔記得著左件黑衫，噢，藤條打春袋又有你份，咁正嘅地方，留返俾你嘆

你諗下依家仲有邊個香港人夠膽去菲律賓？

呢個真。平到一個點我諗都係大把港豬狗衝

大把人去。。。

果區樓價跌X死去最好

狗也不

我有個fd上年高位買左yoho 灰到仆街

有冇諗過鄉黑其實搬哂出市區
依家元朗大部分都係年輕家庭

元朗有恐怖分子 搵鬼去咩

咁多黑社會 出左行又唔知返唔返得屋企
點住啊

賣電器 靜撚過荒島 痴撚線

唔洗平到一個點
成個區無曬成交，跌返一兩成

仲要以後買家一睇見係元朗，就好似睇見兇宅咁

沙士夠話唔買淘大啦。

其實而家先係入元朗既好時機。

抵撚死

治安差地區的房地產係唔值錢，好似係

關於自身同家人安全 應該唔會咁易忘記
你估港豬唔怕死咩

跟住啲大商戶慢慢撤走

幫藍絲宣傳下佢
重創元朗樓市

疫症完咗真係會無事
但係鄉警黑係唔會咁易消失

重點係村屋、丁屋，唔好住，樓上樓下街坊，夜少少單身男女回家都有機會遇劫或色魔。

up

無事既，嗰陣咪個個話好驚。

最重要係唔可以著黑衫出街，

我D衫唔係黑就白，著白衫出街又會嚇親D師奶老人家，

再咁落去元朗得返D廢佬住

利申住元朗

..

被人打嗰個大肚婆都唔係着黑衫

元朗真係不了！
我住大西北都不會再去元朗消費

但要交保護費呢

住香港樓一樣有幅射啦
仲洗乜去福島

元朗終於可以獨立喇

幫推

黎個真，fb有個元朗寵物租樓谷，自21開始都係樓主自己係到推

依家真係一街都係凶神惡煞既白衫周街走，

元朗少行為妙

元朗日日黑社會劈友 警察收曬錢 點住呀 陣間個仔比人踢埋入黑社會 個女做黑社會阿嫂

元朗生番國家

無人敢租元朗d屋 慘

keep 住唱成習慣

大家只要堅持唔好再入元朗消費 元朗好快收皮

元朗好恐怖

元朗租樓 不了
元朗買樓 不了
元朗食野 不了
元朗行街 不了
去元朗玩 不了
元朗...... 不了

九龍的朋友一聽到元朗就覺得危險
平時佢哋一放假就入嚟食嘢
而家連入都唔敢入嚟
仲日日問我返屋企有無事

Yoho連鎖餐廳平時做到三萬幾至四萬營業額
而家得返萬幾蚊今個月無花紅分

800萬點解要買yoho
不如去九龍啦 起碼安全

其實好無辜 對其他居民黎講

垃圾國家做咩都係垃圾國家

元朗市區都唔敢住啦大佬 出入西鐵站就打

為了下一代安好
請勿住元朗
否則下一代未來職業是黑社會

鄉黑話事，元朗獨立

push pish

搬入去你間屋變凶宅

其實就算冇721發生元朗治安都係好撚差

14 勝和南亞支配大部分地方

呢幾年仲好多鋪頭俾人淋紅油或者當街斬人

利申 30 年元朗人

都係果句 元屯天樓一定有影響， 有幾大影響就靠網民同政府點做野

元朗深水埗廟街係我由細到大都唔敢夜晚出去既地方
元朗睇黎要超前了

宜家買元朗樓＝投資移民

元朗樓價壽終正寢

做左點會無代價

會計界朋友、同事，攜手爲香港出一分力。5/8 請假、病假、罷工。

[會計師] 5/8 工作安排 入一入黎

元朗？不了!

係啊…吉野家又大把人食

買樓送黑社會

人禍比天災恐怖！

點同

可以俾多少少錢或者住細D都唔住元朗，咁就剩低最窮嗰班住元朗。

Sars 咪又係人禍

8.5 全民三罷

元朗無警察，黑幫管治元朗。

樓送比你你要唔要？
要啦
不過無差人

唔著黑色衫同埋唔係年青人，仲有唔好抬高頭眼超超好似隻狗咁可以住

自住不了
成世係個咁黑既地方住唔落

作為元朗區租客
食花生睇業主打算減幾多租
無25%，唔撚續

供樓都係三十年
差人呢
需要果時
係0呀

整本元朗區旅行指南, 特色三不管，黑社會管理，節目白衫無差別打人

都有啲唔同
鄉黑唔會消失

會越來越嚴重添
鄧炳強上場後

我地要不停宣傳

真心，作為一個準買家
價錢平當然都好重要，但如果買左一幢平既樓，但落街隨時比人打或者甚至唔敢落街
咁呢層樓仲算唔算係一個家
咁不如去d 安全地區住細間d 好過

廟街 正正經經叫下雞 睇下野 無人攪你
元朗 就算係平民百姓地鐵站都開始打尻你

推到2046

凶宅係以前死過人，元朗係隨時會死人。

而家班白衫唔敢再撕連儂牆！乜唔係好勇武㗎咩？

元朗 = 九龍城寨
三不管地方，黃、賭、毒、黑等等

我明呀 但唔知點幫你
建議同開始同鄰居申下

推

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

我半年前先買左元朗新盤

堅決不在元朗消費，勿忘721白色恐懼！

借個位

警黑合作影響樓價 村民請考慮是否助紂為虐

等變死城

村屋入面發生咩事都冇警察會入黎幫你

白衫色魔

屌你老母啦

日日提心吊膽搭西鐵會比人打！你住囉又唔係方便

哩個方向唔錯

元朗, bye bye

租緊元朗唐樓

元朗村民！唔撚駛驚！有黨！大撚把錢！

但唔係到你手囉！去照吓鏡！碌撚咁！俾人跣撚咗獲啦！柒頭！哈哈哈哈哈哈！

如果朱凱迪有乜事， 元朗

推推

多左人睇樓放工返屋企都有地產帶人睇樓

得閒就申請遊行， 等d 狗發反對通知書， 等d 鄉黑唔開鋪， 我地亦都因為反對通知書而唔入去， 萬一批左，先研究點玩

罪惡之城

傻啦，有D人自己嚇自己，劈價出售。大把人接貨。有咁易冧，唔會升足幾十年啦

元朗
偏遠地區喎無咩事都唔好入去

推到得返班傻仔鄉黑住元朗

元朗？
咁多恐怖分子 不了

Exactly

元朗 留返俾黑社會住

啲人宜家寧願住天水圍屯門都唔要元朗

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波

尋日第一波大成功呀 今日再要大家幫手

元朗幾十年嚟都係咁，唔明做咩好似新新聞咁

比狗住嘅地方

人禍恐怖過天災好多，你諗下一落街成街都係牛屎佬黑社會也文也武，正經人家邊咁住，我諗淨係得南亞人可以對沖一下

連登仔繼續活係自己的同溫層入面啦

不過佢地唔係好怕，
因為圍村自己有地，有丁屋

好啊，我等緊買元朗樓XD

都唔知幾多人吼實D盤，一跌就掃

佢地會屌7你話係比狗住
好撚惡

我公司兩間元朗分店
條數跌到仆街
準備轉型OUTLET算鳩數
又或者收皮搵第二間

8月5罷工

村民定 yoho先？

告發佢地潛健政府都唔理

圍村佬有獨立屋撚會搬出市區
ON9少陣

個晚咁恐怖
呢一世都唔會忘記元朗發生過咩事

你有冇真正去個元朗睇過
依家元朗入面 外區搬入來既人仲多個土生土長元朗人
鄉黑有個錢既都出哂市區

社會局勢不明朗，影響部分新盤交投。過去周末發生衝突的元朗區，重推貨尾的峻巒第2B期，136個單位中只售出4個。

Source : Now

【交投淡靜】元朗峻巒貨尾只售出4單位

元朗好危險

嗱嗱嗱，危中有機呀，你敢唔敢先？

不過我都無錢買。

聽人講大街餐廳全部冷清到不得了
以前要排隊個啲 宜家已經冇乜人食

我建議每月搵一個禮拜日搞鳩元朗國

永年

突然間會多左批白衫保護你屋企

真心，前排真係打算同條女去元朗租村屋
買架車

而家真係不了。。。。。。

善忘係對過左去既事
但當要置業安居既時候
現實既香港人
點都唔會揀一個充滿牛屎佬 黑社會同南亞人既地方
而且呢個充滿牛屎 黑 南亞既地方
會因為有人擾走 冇人搬入
而惡性循環

元朗班黑警一定要清算

鄉民十分凶險

有冇地產撚可以報告下交投

所以要繼續推，要元爆

之前又話要無限申請不反對通知書
人呢

住元朗要買重人壽 不了

聽日有人講出 300藍衣刀手落元朗

其實行過見到好多豪宅拋售，之前都唔覺係咁

睇到呢個post d 連登仔真係好撚恐怖
你地同白衫果班d思維都係咁上下

咁我期待佢哋3/8又發癲
攬炒

正常人都唔會敢去住

南亞vs鄉黑

光復深水埗

住元朗
保費會否貴啲？

元朗d黑社會原來有黑警照
點撚樣住呀

元朗=大阪西成區

其實就算都幾多原居民翻新出租

元朗，不了
唔想收工搭車俾人打
唔想行街俾人打
再係咁落去，第日 d 人都唔知會唔會上樓打人

租啫
過咗死約隨時搬都得

我願意罷工

仲有黑警

大部分賣左丁會留返新界

元朗咁危險，比狗住

呢樣真，係入邊得罪班圍村佬，警察幫手玩埋一份。

早走早著

元朗仲有咩人會住？

之前賣park yoho都拍烏蠅

元朗呢單野係回歸以黎最黑暗 啲黑警鄉黑唔會換人 好難會唔記得

平十個％就會大把人狗衝

唔好玩啦，至少記十年呀，無差別殺人呀比港豬去住我死都唔去住

街都唔撚會出，香港經濟可以食屎啦

元朗特別行政區

有得揀仲住元朗正傻閪

你越跌越有人買？

恐怖襲擊點會忘記。你沙士都唔會忘記啦，只係信唔會再發生姐。但班黑社會有人照，難保十年後又有示威再出黎打人嫁。

牛屎佬

你地把口就講光復香港
但見到既係一班小朋友想食花生睇人仆街
諗住攬炒然後可以洗牌比自己上位

講到點樣正義凜然 其實就黑心至極
問心 你地咁樣搞9 d 小市民
你覺得政府會唔妥你先 定 普通市民唔妥你地先

咁就要搞多幾次和理非遊行
唔駛勇武，一搞遊行元朗全部舖都會關門

有咩高見

而家都仲有蠢閪話唔去日本架

+1

1823 哂咁多黑店/ 違法圍村未

你怪就怪警黑合作啦， 有黑社會都算， 黑警同黑社會公然合作先係死罪

吓
唔敢去住=打人？
你腦生草

你地有本事既做臥底lo
混入建制混入鄉黑
做到上最高咪一野掉轉槍頭清算你的敵人lo

淋病唔大動作整治黑警 元朗黎緊呢十幾廿年就係咁先 警黑自治

舖租可能跌，但樓價?大把人接……

老實講幾平都唔敢住
恐怖過兇宅

其實洗牌嘅話，對我都冇好處
利申我係廢中，有物業s
要嘅話可以post差餉上黎證明
問題係我唔覺得而家係想攬炒
因為元朗樓跌，我手上嘅物業嘅區份都回升
因為供求需要，元朗跌咪要其他區搵囉

所以唔好咁屈啲年輕人
佢哋食子彈為左攬炒？
你有冇食過？

港豬: 好人好者點會比人打

汪汪汪總有咩講
佢好似係元屯天嗰邊

解決提出問題既人
而唔係解決問題你收皮啦撚樣

最衰係何妖

有錢買第二到都唔想同黑社會做鄰居

就算係平都唔買
啲警察都幫鄉黑既,
一陣轉個彎啲鄉黑可能恐嚇收過路費
又可能成日受佢地恐嚇
唔就範, 分分鐘跟埋返屋企

元朗不了，無警察

我有屈佢地？
你睇下上面 你睇下房屋台幾多post 入面一個二個係到攬炒攬炒
智撚障
年輕人就係空有一腔熱血
若然你地用呢腔熱血好好投資係自己身上
你地日後既作為可能會更大

元朗好撚危險

元朗不了，元朗非常危險

唔好拋棄元朗巴打啦

冇用啦，人人都知生活大多數野都需要妥協。換左另一班警都需要同圍村佬傾，久而久之一定有野要合作。
最後都係警鄉合作，其除你鏟起班圍村勢力啦。

我之前就講過一元都不用在元朗

下 關咩事 白衫果班收錢打人 冇曬良知，係為自己安全著想就唔會傻到搬入去啦，我哋唔想入去比人打又搵到死差佬幫

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

尋晚好撚成功呀屌 今晚同我繼續

講真啦
你地憑咩同人勇武
人地有靚裝有好補給 有常規訓練
講錢 要幾多有幾多

你地連運輸都要靠公共交通公具
人地一封你鐵路就唔洗走

要光復香港 要時代革命唔係一腔熱誠就得既

要努力各位。只要令果度死城咁，黑社會地頭咁，就贏

感謝各位手足
有幸同大家生於同一個時代
見證著香港既興衰

2019年8月5日一齊三罷
讓我地一齊寫下香港的歷史

入黎我話你聽班小朋友其實最急要咩物資

呢樣岩，多左好多上車ge 年輕人

其實講到尾, 都係威脅左你的利益
文明啲, 自己救, 去跟政府傾或走去同鄉黑傾
只要佢地肯聽民意, 運動就會完結

唔係上次有人陪去元朗
自己一個都唔敢入呀
仲話住
不了

聽到元朗已經好不安
我地都係香港人 8.5全民三罷

講緊你地果種唯我獨尊 活係自己世界既同溫層
同藍絲廢老 同班鄉黑都冇乜分別

咁你元朗係危險呀嘛...
有得揀 邊個會住係黑社會格離?
你自己攬住牛屎佬點幫你

果日同個客講yoho分店有貨佢都即刻話好驚唔去

唔值錢拎去起公屋解決新蝗安置問題

諗唔明你咩思維？
祝你層樓跌多啲啦

我會罷工
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

放心 一定會 我地幾個屋宛業主群都好唔滿意班警黑
你要罷工我都會撐

文宣圖有無得整
左九龍城寨右元朗
中間寫住三不管咁

比多啲廢老睇，自己會阻止有能力既仔女搬去元朗

九成有好多死貨放唔出啦

我如果係租舖 即刻係第二度租教唔留係元朗

元朗，食撚屎啦

無咩野唔好入去

元朗狗也不屌

一萬蚊700尺一家四口住
又真係幾平

錯晒
村民住村入面
樓價0蚊都唔關佢地事

早幾日真係有人咁樣介紹我....真係夠晒老友！

最多住細啲

好難忘記

你地搞到元朗地下跌 受傷既只會係普通人
元朗站果d新盤上車盤 住得既大多都係年輕家庭
你地唔記得左727果個師奶？

搞來搞去
果班鄉黑一條毛都動不了
而你地就分散哂精力
疲於奔命

天真嬌！

依家係逆權運動的時候,
鄉黑唔係大哂, 只要清新到元朗或剋制到佢地
樓價會慢慢回升

點制啫,班鄉黑攞幾舊水出黎佢地劈友都制呀

收得平都唔去啦

唔係6唔6百萬問題 好多咩6球都係劏房而已

只係你地認為搞死左元朗 場運動會見到曙光
但其實唔會
而與此同時 你就真係傷害左一班無辜既人

比人強姦非禮都唔知打唔打999黎救好

唔止村屋，要煲大埋元朗啲新樓盤，地產經紀有幾慘，附近商戶少咗好多客之類

托撚死

大家要keep住呀
毋忘721

抵死

搭西鐵每次經過元朗都大叫 小心呀 就到元朗啦~!

白色恐怖 冇眼睇你地

Sorry，唔係唱。
元朗，盲嘅都見到，係窩藏黑社會同石器時代生番的地方。想住果個唔正常。

你老味就白色恐怖 事實就係元朗好多黑社會好撚危險好撚得人驚

有警察就唔危險？

我地要平時多D 講元朗既壞事, 如果有親朋戚友去元朗又post 上社交網站, 一定要留言「你去埋呢D地方, 唔驚比人打到流血架?」

潛移物化元朗係一個極級危險既地方

元朗，你自找的！
做生意嘅好快手走人。

這樣做對你有甚麼好處？

支持

元朗樓，不了

元朗樓送都唔要

有幾恐怖呀 事實就係你地自已嚇自己仲嚇埋其他人

我覺得連累埋其他村屋，依加村屋比人個印象係黑社會先住，入面三不管。
本身都想買村屋自住，依加真係不了

痴撚線
買撚左都唔知有無命住
你地住埋我嗰份

天作孽沙士 同自作孽的恐襲都分唔清

南亞勢力對鄉黑
元朗城寨

保險公司：你老公/老婆/爸爸/媽媽/仔/女死於恐怖襲擊，保險唔賠。

skh使人火燒南生圍黎起樓
起完比村民搞到無人敢買
好驚佢地祠堂曬到火燭

驚層樓跌呀柒頭皮

元朗樓買咗賣唔出，租唔出

自住每次出街都係拎生命作賭注

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

你要反政府 佢好明顯係代表政府既
佢緊係卜濕你啦 唔通佢會請你食飯咩

仲話要革命 大義道路上緊有d牛鬼蛇神走出來搞下你架啦 你要屌緊係屌政府 屌警黑。你地屌元朗塊地做咩姐

他朝你地成立左政府咪明正言順殺9班黑 lo

其實冇人搞死緊元朗喎
如果運動成功 清走左班鄉黑
你層元朗樓升價百倍啦
不過你而家咁閪自私，死攬住層樓
對個運動冷言冷語咁
你就真係傷害咗你自己
祝你層樓跌多啲

你唔問下南邊圍邊條巷
一二樓都租緊6 7千喎

因為個晚比黑社會打嘅係你 睇你條撚樣仲會唔會咁樣講野

元朗 未發生依單野之前係無諗過可以咁黑暗
仲點敢係到住

含撚啦死鄉黑 搞撚死元朗經濟

罪惡城市元朗，遠離市區出入又不方便，又近大陸，又多黑社會，又冇警察，買樓梗係要買個安全嘅地方啦，落街行吓都俾人打攻擊，失去工作能力，供不到樓仲大獲啦

南亞都有錢買樓

元朗,不了
=============
光復香港 時代革命

以後都唔入元朗架喇
連B jai都唔撚食

除咗劈友 都唔會入元朗

係真
鄰居係租客
退租搬走

pish

真香港人 係唔會忘記

試想像一下，同人講話自己住元朗

留比南亞住，過一兩年變南亞天下，趕走曬班黑鄉牛屎佬

終於食譚仔唔撚使等位

做咩咁諗唔開
元朗唐樓租金同市區唐樓差唔多
但交通輸10條街
同埋租得元朗點解唔租村屋

淘大沙士 單位 死人 都有人買

鄉黑長期都有。。玩撚完
影響好大。。

而家都唔會去yoho買野喇，辛苦d係九龍個邊買返入黎👍🏽幫襯小店；一田個日都落閘，水都無得買，都一樣唔會再幫襯

又遠，車費貴
又唔安全，隨時出親街都畀人打
元朗，不了

又話大陸佬組隊支持元朗嘅?

大嶼山發展成事
班鄉下佬d地只可種菜

抵撚死 叫佢地牛屎佬自己住到死

依家無論响元朗的娛樂場所、食店、商舖；都唔會幫襯。一聽到元朗一定講，狗也不屌，。

真，yoho好多餐廳唔洗再排隊

以前都會去食野，而家要你屎都無得食

元朗黑社會冇王管
出事駛撚等十年

住元朗？ 俾人打死都唔知咩事呀
不了

鄉黑係一定有

問題係警方既默許

但係警方幾時收 幾時放 邊個知？

元朗佬以為自己咁撚巴閉
又遠又唔方便 d 樓又唔係平
搞到遊客都唔去
做番農夫算啦

入yoho商場只會痾屎同涼冷氣，要消費我會過返屯門

無警察呢個好重要

其實只要做下文宣
牛屎佬會打鳩你
牛屎仔會搞鳩你個老婆你個女
咁就無人敢住㗎啦

希望香港人唔好淡忘 要記住一世。我要佢世世代代都食屎死全家

無必要，唔入元朗消費
留番俾鄉黑玩

黑撚過屎....比香下佬威晒、比人打報警都無用，警黑香一家親....幾百萬買元朗樓入去做二等香港人都on撚鳩。自己屋企人都保護唔到呀

本身諗住買元朗樓住 依家不了....好驚著到靚一靚 但無啦啦比人打

抵撚死啦

鄉黑：唔撚驚 有丁有地食過世慢慢返工抗爭啦傻豬

咁又唔好 因為啲藍絲會覺得係因為你搞事所以警察先由得你俾人打

應該集中煲大黑社會打人 今日因為政見唔同而打殺市民 下次都可以因為唔知咩事得罪左佢地而追殺你

但你見果度又咁多鄉黑
辛苦買/租層樓都要擔驚受怕咁住咁耐
真係搵鬼買
得罪晒而家既元朗區兄弟

元朗話跌20%我肯定班人又係狗衝去買

元朗城寨

白痴都唔會住喺一區會成日自發戒嚴架啦，係得白衫會

平幾十萬出入比人打都制

橫掂都變自治區，咪自生自滅~

要跌價就蟻咬咁啦

保險可能遲下，不保範圍元朗

警署閂門

警署閂門wo

元朗有白衣恐襲！又有大批煙花火箭炮車隊！可能在國慶前夕進行巡迴表演！喜歡睇好戲嘅市民快入元朗買樓入貨！

727班狗連yoho 住客都兇
貴樓都冇人權邊撚個敢住平樓

佢地會屌黑衫，信我

講錯一句被人聽到就大鑊啦

當年福島而家仲有人唔夠膽食

由得佢執笠算la

真係唔敢入元朗，容咩易開架車入去都被扑

周圍牛屎送俾我都唔要

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣請入Group

其實元朗啲樓
裏邊全部都係泥
係可以種嘢

如果真係善忘到咁 咁就流放佢地入去都冇所謂

唔會去，唔想撞到李偉民！

有錢都唔好住元朗

白衫事件要散佈架咩?
租元朗既都唔係本地人?

食屎啦 想俾人打死就住啦

身邊一定有堆冇左日本會死嘅人

福島嗰年啲蠢閪又話驚小朋友腦部發育受輻射影響, 到而家個撚個一家大細去日本幫手吸收輻射
哩啲香港人真係短視同呃梗自己